有無機場留守派答我幾條問題？

1.你地留係到目的係想點 如果係想癱瘓機場 咁點解目的達成都一定要繼續留先得？
2.機場地下好訓d? 點解唔係佢取消哂d機就返屋企訓覺？第二日再去囉
3.如果你話驚復飛 想講唔係話咁易 取消左，要一段時間先排得返d飛機。
4.如果你話仲見到有機land所以好安全，我想講人地飛機land可以轉附近地區機場
5.如果你話想攬炒，想迫佢機場照出tear gas
咁呢樣我係駁唔到 咁但係真係值得用自己人頭去換國際新聞咩？佢機場取消晒啲飛機一樣都上到新聞

請唔好因爲琴日無清場就覺得機場係絕對安全
唔好因為有旅客就覺得無可能清場
我之前都覺得室內係絕對安全
但811佢地連地鐵站都照開槍 照放tear gas
我地對抗緊嘅係中共 唔好覺得佢地有野唔敢
比你迫到佢係機場開槍上完頭條咁點？
美國會出兵解放香港？
日日令佢flight cxl 又唔洗同佢硬碰 唔會仲好嗎？

最後 自己諗清楚再決定留定走
你地點樣做都支持嘅 大家都係想贏
唔好互屌 我係真心想知你地嘅諗法係點先問

算啦 過咗去就move on 無謂再深究

on 9

唔係深唔深究 我真心想知道佢地諗法係點

有野就講啦P牌仔

唔好諗住同果堆死爛仔講道理講知識 因為佢地無 咩都會做得出
政府 支那講到明會一定保佢地放手去做 起碼呢家活動時期係唔會追究佢地罪行先
唔好抱住僥倖心態諗住機場一定安全

所以我唔明 中共真係無野唔敢

就連我P牌都覺得你好撚戇鳩

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

係撚班散水撚傳FAKE NEW

講野比返D內容啦好嗎

無錯 琴日真係好多FAKE NEWS
咁係因為之前和理飛 都無試過CXL 飛機 但琴日CXL哂 所以大家都會驚
咁而加知道左情況 係咪可以HIT AND RUN 佢CXL哂D機就走呢?

Show Blocked User - 要見律師

用元朗果單做例子 果陣係到傳會見人就打 無人覺會咁痴線周圍打人嫁 結果有眼睇
追住你黎打 推你落電梯 地鐵入面射幾十粒 近身爆你頭,有人有預過佢地係咁痴線嫁咩

咁你咪去機場問佢地囉

唔止機場 呢到都好多人開POST話叫人留守
今日會去機場問

所以就係唔可以咁無危機意識
我地覺得無可能GE野 係中共身上真係nothing is impossible

真係無人答到
可能係香港社運界太多無道理既原則。
為勇武而勇武，散水就輸，階段性勝利=失敗。

呢啲前朝遺毒既迷思太根植人心，啲人已經唔再思考。我估啦

x2

因為車費貴 我留係到等大家黎係咪唔得

1.想24小時癱瘓機場，作用更大
2.機場偏遠，難得聚集咁多人

無人特別要一下24hr
目標亦唔現實
十萬人訓機場你FF 下算

想同現實分清楚
你睇到事實幾多人留未？